====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces nouvelles opérations d ' urbanisme doivent être l ' occasion de développer un nouvel urbanisme de maisons individuelles dans des lotissements durables , comprenant de l ' assainissement autonome , des piles à combustible et toutes sortes d ' innovations à énergie positive .
Entity Name (Type) :: Ces (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ces (LOC)
Total entitiy counts: 1

